華春瑩：與美國不同，中國把人民放在第一

哈哈請笑

倒數第一

只限共產黨籍人民

把專政人民放在第一

所以無當我地係中國人

韭菜就韭菜啦
人你老母民咩

第一排受死，讓領導走先

死左的摺被軍呢，連名都無

果個人民叫刁近平

講出黎自己都唔笑嗰下勁

Define “people”

調轉黎講，面皮厚能到呢

put them die first

思路正確

放在推出去死的第一

Prc 個people呀？

中國冇人民，得居民

我唔想你放人民第一，放過我

大頭奶粉？豆腐渣工程？毒疫苗？武漢肺炎？
懲治咗相關人仕未？

又岩喎，入左黨咪人民囉，無入果啲奴隸黎架嘛

人民 幣

本日精選笑話

將兩邊掉轉黎講就會變成真話